咁撚樣都叫UNTIL WE SCORED? 傻撚左?

8930幾整好左補5分鐘個牌
89:40秒角球91:07先開到
92:20 傷左93:33 先出左場換人???????

有2:40既時間都係吹停
96:30入波有咩問題?

90+7入波笑撚死人

唔制造證據點造假
角球果個情況又真係見過冇補上補
可能我睇開次級聯賽
球證水準冇咁高

吹停場波處理場外事都唔洗補返
咁下次一補時領隊搞事就唔洗踢補時了

即係可以補可以唔補
補左=until we score?

96入波就可以補上補
97就吾得鳥

@反雲的Jxxxxxxxx

屌奶星講咁多廢話
補返俾你係人情咋
梗係可以唔補喇 唔係要個補時時間把撚咩

好少見樓主會認真嘈

喂，咁多條戰線，你叫我去邊呀？

大佬呀 補係人情唔補係道理
咁不如取消補時啦

人情變左until we score?
咁補時手球入波唔吹係咪都係人情

咁補係黑哨定人情牙?
球證比人情變左我地黑哨

Atkinson was defended by former referee Graham Poll, himself considered one of England's greatest officials, who pointed out that during injury time itself there had been a goal celebration, a substitution and a delay caused by a fan on the pitch.
無腦真係有樣睇
當年嘈左幾日賽會話可以咁補
鏝狗收撚哂聲啦
你未出世?

係黑哨

依個反雲唔知乜不嬲都傻傻地架啦
喺轉會post老屈鏝城幾次, 次次發覺唔夠講就潛水

事實跟timer行係until we score？？？
要跟道理講咪跟道理講
反正你咁撚得閒
不如你計返每個罰球界外球 慶祝同換人加埋停佐幾耐
可能補少埋俾你

你老母講當年把撚
當年恐龍周街行添啊

死

咁你都話球證補返比我地係人情啦
而家補左
有咩問題

補時D時間咪咁黎囉 換人傷左吹停時間

又幾撚時老屈鏝狗啊
可能真係有既 不過我都唔記得
唔似你咁上心

你又岩wor，第一次buy阿狗

無腦真係有樣睇
入法院判刑作用舊案參考
你同個官講
你老母講當年把撚
當年恐龍周街行添啊

係加5分鐘就5分鐘
如果不停罰球界外球係咪不停補時

你不嬲柒開架啦
之前話我地鏝喺自己post講野都要同你阿狗負責

唔撚講得當年
咁全撚部球隊都唔撚洗講歷史了

收嗲啦你老母垃圾

e d咪唔計囉
但受傷嘈交計左咪2分鐘

界外球不嬲計得少 但罰球 一定會補 用雞吹停個D時間補得好足 係英超

你講到我又想聽下

介唔介意分析埋當年曼聯對曼城

冇歷史呀
唔講得以前牙

點解唔計啊又
吹停左冇左時間喎

下下計到咁足有人工加？

我都想聽下

家下你想抽水就自己做足功課啦
哥狗同球證對面嘈左成分鐘你又唔撚知, 波都無睇就開口埋口until we score

點睇祖赫特比紐狗中出

我問你點解界外球唔計啊
你又up乜啊

垃圾

Referee Martin Atkinson was criticised by Manchester City's manager Mark Hughes for bad time-keeping. The fourth official had signalled four minutes of additional time, but Michael Owen scored a 96th-minute goal.

Atkinson was defended by former referee Graham Poll, himself considered one of England's greatest officials, who pointed out that during injury time itself there had been a goal celebration, a substitution and a delay caused by a fan on the pitch.

2日後出左呢段野嘛
你地唔識自己計返
比人屌極唔識計比人睇

呢件不嬲係垃圾
哥狗借得好

垃圾鏝狗開完一個post唔夠人講又開新post，點同你嘈呀

其實大家都係等緊最聯場波贏波膽收錢抽下水打發時間
貢認真做咩

想知你有無睇場波姐
你講到有幾多個界外球我再幫你諗下

我想問下你所講既賽會出黎講既賽會係咪即係Graham Poll

你岩岩好落力屌我喎胎清

你地棄POST唔撚入返黎駁先出黎屌炸賴屎仔

Yes

我代表鏝手足去獌手足以示和好

溝女不嬲都俾粒糖再俾粒屎你食

貼左波膽飛先好同我示好

家下講緊應唔應該補上補同點先要補上補
上面都假設緊不停罰球界外球係咪不停補時
你有睇不如講下補時頭5mins有幾多界外球 我就冇睇哂喇
我幫你sd email去睇下有冇得r返補少左俾你個d時間
分分鐘多個得失球啊

Alan Wiley
當年場波個第4球證之後完場寫REPORT講既
我記得佢呀

收皮啦你，垃圾，賤蝗你都撐

無睇晒唔知頭唔知路學人出黎抽水
不如你真係縮入去寫email算啦

合理補時

乜水呀你

內鬥

冇睇哂=唔知頭唔知路 ?
你睇哂咁叻數下補時有幾多界外球啊

上面咪講左用雞吹停既補足
界外球睇個球證習慣

你頭先上個post連哥狗同對面嘈交暫停左1分鐘都唔撚知喎ching

啱

真係未見過角球遲開會補返

唔係角球遲開
係球證走左出場
球證都唔喺場係咪要補返呀?
ching你無睇真係咪撚9up咁多啦好心

咁個下係咪要開角球嫁

波都無睇發生咩事都未清楚就出黎抽水
同你隊波有十怨九仇咩

球證唔喺場內洗唔洗補返?
你理得果球係12碼定角球姐

咁係定唔係角球啊

其實都唔關你隊波事
主要係見你咁on9

你同佢差唔多 好似仲嚴重D

你做咩鳩呀 好撚ON9呀

俾佢撩得多 個人on9都嚴重左

2個咪一撚擔擔

2個入去青山醫下啦 搞亂我個POST

我喺鏝區同手足傾計
你同你D 手足捉我出公海屌鳩我
我先還擊, 咁都叫撩你
先撩者賤呀柒頭

岩牙
飛機post都關事=.=

以後佢柒左我一定大大力BIN

呢個post得一兩個人反駁
但係好撚多負評
好多人發覺駁唔到但都繼續屌黑哨

岩 我都好認同

好撚驚

你無睇場波又咁多嗲我先開你名叫你發表偉論
我以後你勁到唔睇都知發生咩事, 咪問你意見囉

完全唔知你up乜鳩
開角球個時球證走左
咁你認唔認同係暫定賽事呀？
如果認同，以前既案例就話比你知暫停賽事會補上補
咁你仲覺唔覺得係黑哨呀？

做咩學我呀清

等間有隻柒頭阿狗入黎又話轉移視線架啦

Geralt_of_Rivia

真係好後悔上年阿狗玩左幾場手球我都比面佢地唔抽水
以後有水抽我一定抽左先=.=

你係咪舊登鏝po個個8cm

2兄弟黎

講波就講波
唔好無啦啦講人條j好嗎
比d尊重

咁我道歉了
呢d野好大心理陰影 唔怪佢了

依樣你想知我可以開post再講

你可以加入做3兄弟
大家差不多

好撚熟咩 兄咩弟
我又唔係得8cm

可唔可以咪再講8cm
當我錯好未?

屌變撚左互含

總要有落台階既